前線人員：用完即棄，同condom冇分別

我朋友個朋友都係做紀律部隊，
佢話佢地前線同condom 冇分別，無完即棄
有事係佢地比人拉同追究，
高層就淨係話佢地無責任

年輕人收錢被人利用

唔順咁咪辭職囉仆街
講到自己冇責任咁
打人嗰時又唔見你哋打細力啲

佢地收2/3000蚊日係咁上下

咁做狗嗰個究竟係你表哥個阿爸(啫係你舅父或者姑丈啦吓)定你個friend個friend呀?

全港幾多人做紀律部隊

2皮野起薪咁易賺？

回頭是岸呀

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬 市民睇到啲報道點諗唔重要 但班警犬咁打人真係好過份

另外,各位市民亦可以參與一切宗教活動為香港祈禱
星期日再一次上街

咁唔GUR咪辭職或者反抗, 又為左果25K人工唔敢